［突發］吐露港有交通意外

番工撚睇路

六車連環

屌 做愛膏堅啦

七車先啱

叫佢地唔好再揸車啦
今朝冇咩車都炒到 搞到塞咗20分鐘

到底香港人一年畀呢啲濕滑既屍機浪費咗幾多時間

上星期差唔多朝朝都撞車